美心西餅蛋糕 無遮掩放馬路邊「吸塵」

報食環

話知佢有屎，本身都唔會幫襯架啦

吸塵糕

又唔係俾人食，是旦啦

藍屍食 關我撚事

又唔係我地食 是但啦

最後，無可疑

藍屍食開屎，唔驚

藍絲食無所謂啦

老闆放棄咗呢批麵包西餅

藍絲專享

藍屍食完死快啲咪仲好

嘩
連盒都冇
有人打乞嗤點算

記者朋友我係 你知道得太多了

要佢連藍絲都唔食， 執柒哂佢焗鳩住藍絲食黄店

比藍絲食

咁咪好，食死班藍蛆蟲
清理垃圾